\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item 日本から参加
  \item 参加者と治安の関係、渡航でCOVID-19や他で難所があったか、i386の廃止とriscv64のbookworm追加話
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ kenhys }
  \begin{enumerate}
  \item 日本から参加
  \item 録画配信されないセッションでもし参加したものがあれば、印象に残った内容を教えてください。
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item 日本から参加
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item 日本から参加
  \item 感染症対宅やマスクの装着率
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ ipv6waterstar }
  \begin{enumerate}
  \item 日本から参加
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ ktclinf003 }
  \begin{enumerate}
  \item 日本から参加
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Hiroyuki Yamamoto (yama1066) }
  \begin{enumerate}
  \item 日本から参加
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ matoken }
  \begin{enumerate}
  \item 日本から参加
  \item 「Making sound and music with Live Coding: First steps on Debian」\url{https://debconf22.debconf.org/talks/70-making-sound-and-music-with-live-coding-first-steps-on-debian/}
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ su\_do }
  \begin{enumerate}
  \item 日本から参加
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Hideki Yamane (h-yamane) }
  \begin{enumerate}
  \item DebConf22の会場（コソボ）から参加
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Roger Shimizu (rogeryan0) }
  \begin{enumerate}
  \item DebConf22の会場（コソボ）から参加
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}
